邀請林鄭831同市民見面

佢敢唔敢

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

佢黎咪坐低傾囉
唔黎咪冇得傾囉
就係咁簡單

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

831係中聯辦門口比張櫈佢坐落黎同大家傾

民陣出公䦕信叫佢落維園

一齊溝通下
又話想一齊溝通

正，不過佢咁撚高貴唔會肯

呂麗巴可唔可以推埋831呀

林鄭落場，佢就係大台
不過多數係支持大家繼續衝